寶馬棍波新車

想買新車棍波
係咪可以去bmw買新車訂棍波setting?
諗緊x5 或3series 棍波

利申 x1車主

3系好似ok，有朋友有架棍F30 320i
X5就唔知了

好似得M2有棍波

去佢外國網build your own有mt揀既都可訂（d車除）

x5 唔肯定有無 3系一定有

234系一定有得訂
但起碼等一年以上
我之前問過330i棍msport
要等1年半

x5冇棍波訂, 3系就有得訂但等好耐

我有同事早幾年訂左部棍428
好似等左起過半年

Promotion price 好似無得訂棍, 如果正價用40蚊買架要等1年既 3 系棍 又真係... 樓主自己諗.

Promotion price全部現貨車

要等半年先有車(快的話)，我都諗咗好耐訂唔訂好，但最後見到有0字棍波盤就即刻買咗